====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aucun espace libre , aucun Square , aucun terrain pour les Services publics n ’ a pu être réservé en temps utile , dans la plupart des cas .
Entity Name (Type) :: Services publics (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Square (ORG)
Services publics (ORG)
Total entitiy counts: 2

